L'Alien, sous la forme d'un nuage de gaz Tøøø, arbore une présence subtilement élancée, ses fluctuations de couleurs mettant en lumière la finesse de ses charges électriques et l'élégance de ses mouvements aériens. Il est considéré comme un être jeune parmi son peuple, se communiquant toujours par télépathie.
